覺唔覺啲女好介意自己比人望好撚戇鳩

唔撚想比人望咪着得密實啲囉 鬼叫你老豆老母生到你咁撚大波副body咁𠹌淫咩 我頭先搭車出嚟盡力去望隔離個大波妹 驚撚到佢合埋個心口仲影能埋我大頭 好彩我185 g dragon樣唔係一定比d女權撚屈我意圖強姦😂

樓主五毛
請勿回覆

你下場會好似我另外嗰兩隻跟尾狗一樣。

駁唔到。。。

who

齊章 天氣仔專業跟尾狗

講真 唔係話男仔𥄫女完全冇問題
但啲女自己係咪都有責任呢
尤其是自己唔係三歲細路女
根本有常識 知道自己做緊乜
知道有得避免 你都唔去避

如果你放個銀包喺枱面之後行開咗
冇人話個賊偷野係啱
但你明知有後果都唔撚避免 就唔好100%怪哂人囉